有冇人覺得台灣賀軍翔鄭元暢言承旭周渝民屌打韓國 boyband ？

點解而家 00後唔識欣賞